Virtual Youtubers討論區 (601)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

LM

今日入ser

又心跳

YAGOO [本物]

雲外看 新生趣

Jm9

Astel好hyper

ASMR最鍾意聽就係心音

又喺度攪事

Lm

咁最好一定係
沁音 x 心音

公主好鐘意旋轉踢

上個post果幅關係圖仲難睇過東京鐵路圖

可能有跳開街舞

跳一下就冇氣啦

唔係我整，我純粹repost 599

Virtual Youtubers討論區 (599)

失格

你朋友早你成6分鐘咁多

兩隻耳都聽到心音
即係心口抱到實

開到任

櫻火情侶裝

鬼畜爬行

Lm TMT

miko：你知唔知呢個係shortcut
學埋星街都衰嘢

gta online佢地好似打黎打去都係做依個任

Astel 玩Apex 真係好好睇，琴晚新入坑

幾時龍心一齊偶像3D

因為唔靠35p
miko嘅實力只可以carry人打呢個任

MIKO有成二百萬，應該買架潛艦
不過佢可能唔太知點樣搶金毛

如果有架骷髏馬
可以無傷玩多好多

真係用YAGOO 打rank

老師附魔放題

阿火：其實我開車會想撞下
只有靚嘅車會放過
所以佢每次撞都係故意嘅

架車係咁撞
車入面嘅人仲好平靜咁傾計

choco 一人mc打贏左今日個festivaluna mc collab笑左

公主好勤力

阿火

你點知

屌你公主anti

ASMR好神

水粉

第一個搶劫要卡幾耐

卡D3 RAP
佢需要隊友

シュレピッピ

公主巴又要落妝了

miko triggered

Lester：又係呢兩條友，今次又會點樣FAIL

紅燈停車

你點知道的

又撚MIKO

miko發狂
阿火：依家紅燈喔
miko：如果炸左個紅綠燈係咪就可以開車！
快啲開車！！！！！！

夜晚多啲無情mc民

真係唔可以聽太多
聽太多會沉

呀火

好鍾意睇阿火同miko玩gta
阿火放得好開 笑得好開心

原來今次係因為停紅燈
俾後面撞而FAIL

俾人撞之後舉中指攞搶就一星

公主玩得開心就夠

R18嗰啲仲正

班V真係多生草方法
我自己平時玩GTA都觸發唔到

公主嗰句咩嚟

へぺトナス

阿火啲笑聲

格硬cut入去

係咪漫畫店嗰套

你唔明
色情聽完頂多只係會打飛機
lamy聽完會沉船

HEAD PAT DONA

ムナンチョヘペトナス教

差啲唔記得咗呢個白痴動作

又亂用沉船依個字....

lamy太神聖 唔會有個種feel

擺明串緊lamy係雞

打到你BOKOBOKO

點解咁多人都唔知沉船點解

おつルーナ

好多00後亂用

阿火:faq me

都唔好啦對邊個用都唔好

Mel

サンズ逃げて

sans

「沉船」係解男人對妓女產生左真感情
姐係鍾意左一隻雞 係風月圈子既一啲字眼黎既
後來漸漸演變到解釋複離既男女關係
再演變成而家既鍾意/沉淪/沉迷

Kiara

多人開始咁用就會 詞義擴大
呢家野約定俗成姐

真係好多人亂咁用

Wa diu Astel 執到Kraber

叻仔

Champion

個字愈黎愈行 間唔中就聽到人話沉左邊條女船

可能受到台灣個邊影響
個邊興講暈船

miko話會保護阿火

琴晚AMONG US既烤肉勁多
全部都好好笑

其實我支持將詞語廣義化
不過多人咁用同少人咁用係另一樣野

astel

Astel

食雞
屈機

滿分

ASTEL差300分

又要推多個

差幾百, 贏多兩場就master

黐線第一場game已經去咗三份一

35

MIKO炸死自己

35自爆

35自殺

做SNIPER都唔打頭

YAGOO(本物): 太易玩了

阿火：miko前輩你啲武器好勁喔
之後miko用火箭炮自殺
miko：唔使驚我係sniper我一定會保護你

YAGOO=buff

如果比我同35玩應該會激撚死
雖然真係好好笑

among us除咗睇天龍互殺
同埋雪媽殺神上身
35唔記得轉discord青奴都係一個笑位
35真係日日都有笑料提供

9個人合作，3個有金盾級的大型活動唔多就慘

屌

阿火：miko前輩有冇問題！
miko：冇問題少少傷都冇，架車冇事
之後炒車

35玩咩都生草
你當係參加綜藝節目就OK

sor 起碼4個

快過同星街玩好多

你數漏咗邊個

q係咩技

今次有經驗
牙火又好冷靜

d人真係麻煩，果場完左之後都玩多百幾場都仲要嘈

咁平心而論Astel 係高一兩班
就算佢三排都係carry/make call嗰個

可以睇返之前miko同35P劫獄嗰次
會睇到個35P嘔緊血

角色細技

最新晉果個

直昇機幽靈

你咁定義沉v船有咩問題
一樣鐘意左d唔應該鐘意既野

ASTEL值得擁有更多

我知阿夸係走佬 astel Q係咩技

呀狗碌卡

放drone

隱形同放飛機

35p試過激到直接打miko

miko知道自己累事係度道歉

V係應該要鍾意的
應該越多越好

有冇片

同求

如果佢出octane 就食藥加速跑

即係話兩個都開得差？

兩個唔同定位

總之都係想講一個走一個主動打交

我知唔同定位 但係多人開drone係好定壞

呢次

Drone可以掃敵人位置/拎Banner幫復活/睇範圍有幾多隊敵人或者開大AOE炸人50甲

其實咪又係一樣
一開始只不過打算玩玩下
點知冇見一排周身唔自在
越踩越深想養佢成世
咁唔叫沉船叫咩

drone佬好難玩 玩得好個Q就最強輔助

ok 我以為個drone淨係可以做眼

MIKO同咩人合作既效果都好正
呀火
呀星
呀狗
仲有冇

呀兔-上時代既敗者

miko經常同阿龍玩

我只係覺得句野好笑 冇諗禁多

仲可以遠距離睇下個圈，好多功能但係要識玩先勁

入坑太遲
ARK過晒氣

阿火係咁撩35講野騷擾佢

我連句野up乜都唔知 get唔到

唔止ark
miko仲會幫會長整thumbnail

牙船聲大夾惡

成晚做暴民

如果佢講緊Octane就好解釋好多

一票殺左老母真係笑死

牙火

d笑聲

啲v會唔會玩呢

問題係我唔識apex呀

Octane 爆入去掃人

幾個鐘前睇完

會長而家都冇乜點玩ARK了
得返老師、AKI
同埋新加入嘅屙屎爸爸

呢一場最多人剪
唔同視角都有
呀狗既視角=狂笑

又FAIL

會長

呢個亦係雪媽成功WIN嘅原因
多得船同狐互隊對方

但老母都係因為佢同狐先贏到
真係成也船長敗也船長

Octane同Wraith都係進攻型 如果佢講Octane就姐係水淨係識打打下走佬 Astel會衝入去打

個chat room D青椒多到

Miko
自言自語

鯊

lm

座長讀左3個鐘

不過水單排Astel 三排唔同既
水如果肯三排應該夠料做Astel 隊友一齊上分既 (雖然水社恐+HoloJP 唔可能男女collab啦

終於有返D心態

仲好似唔想停咁

隻GAME玩親都好少人開MIC

女仔都有幾個鑚la
佢係要solo證明自己
當然條路會難行啲

睇返皇上既視角
皇上被船長投死左後
仲係好肯定咁話係船長
點知獅白開口話係lamy

皇上:

食完雞去番今日開台果陣個分

獨行俠三排都係獨行俠

不仲了

呢隻game你覺得條友可疑嘅話佢做乜你都會覺得佢可疑

MIKO好似裝修過間nightclub
睇落去冇上次咁污糟

依家講緊頭先如果玩唔到GTAV打算玩咩 game

食左藥未

屌你又幾好聽.

Lstar之鬼

原本尋日開，結果積多左一日份量

每次見到櫻火情侶裝都想笑

miko好似接唔到popteamepic梗

病嬌阿火
miko依家好驚

病嬌火

聽晚咪Ark collab

阿火：miko鍾唔鍾意我同我冇關係
miko：啊！我個肚！啊啊啊啊！

雪媽默默不作聲
心想：這些前輩們的感情真脆弱

做完野翻嚟35佢地仲卡緊

咁夜，做完咩嘢

跪求公主鴨仔off collab day 1

你要.avi定.mp4?

同牙心做菜

Wa diu Astel 2k同接

皇上

多過公主

公主anti 拉

你訓醒末

今日狀態好好 仲好過琴日

錢多子彈隨便用

啲人等到最尾先睇
一開始執野唔睇

唔知35唱緊乜 但係好cute

粒綿花糖長到呢

座長9up 左3粒鐘仲可以做跑馬

喂有起碼有400個無情Apex 民

佢係話同你做hehe

尋日得返自己一個就好慌

打劫之後播社歌

最後嗰度冷靜應對執多20分

吸走咗

可能係等贏俾錢

夢見る空へ~

astel又變返1500

今日咩日子
個個都影自己對鞋

#Vtuberの靴が見たい

solostar都開始成日見到同接過千
winning dad倍感安慰

miko準備收台
阿火好似仲想玩

火仲想繼續

阿火語氣似唔想完

佢哋喺public session

玩競速啦

monke

牙貓由悠閑系streamer變咗耐久系streamer

35P好慘

都唔只語氣
講到明想繼續

miko直接攞火箭炮殺人
阿火話上次咩都冇做
下次想開直升機

夜喇，MIKO年紀大要瞓教

下次叫埋阿星

發覺佢玩親依隻donkey好似都玩得特別耐

搵埋慧醬

呀貓最近既打機片
全部都跟唔到end

下次想叫多啲人
話可能叫星街

咁完

好呀，起碼教下佢賺錢
唔好剩係識得賭馬

最尾阿焰

應該會好正

上咗癮
應該會玩晒成個系列

仲識撞人

前幾日玩遊樂園都玩左8hr+

火完得快咗影唔到35自爆
35嗰邊影到

韓國人講日文真係好得意
我連CPT同MONDO講都覺得好正
RAS已經講得太正常反而唔覺

搵人叫族長開返Gta得唔得

老師都收台

佢部電腦好似唔係好玩到GTA
唔知係load唔到定係網絡問題
只係成功開過一次私人session

咁慘 Gta都玩唔到Cyberbug就話姐

我she she架

你都冇跟晒呀狗既直播
冇資格話人

阿火一完即刻refresh睇返開頭
又真係突然變咗初期服裝
仲以為永遠都見唔返

期待

連續幾場apex都幾百傷0頭

殘體字
一槍爆頭死
係唔係外掛

咩驚

岩岩ASTEL個邊

好大機會係

似係wall hack + aimbot
正常唔會知有人

無心之日 12 陰

Astel對到Predator

我揹左半個名炸

個名仲叫"XX小助手"

用晒啲經驗就係下次升level嘅理由

收曬d裝跳樓死左佢未又可以再刷經

人哋好過你連睇都冇睇

唔肯定係咩原因
上次第一次開就hang機
雖然都有機會係public有人開外掛造成

enderman 幾時先可以唔駛再俾人屠殺

擺到明係啦

個farm收皮嗰日

牙座越黎越多長文

就快老師可以一個人供應該成個server 嘅裝

座長終於9up完

GTA上次miko好似係想邀請阿火，星街，天使
因為玩得最多，依家差天使沒請
不過鴨，兔都有玩過
兔甚至玩過一次online

唔好再玩弄我公主感情

唔係認咗做啊妹啦咩

兔係一嚟就ONLINE
完全冇玩過STORY
第一次入便利店打劫
就轉身俾店員射死

牙羊男朋友日日聞住陣羊羶味點忍

癲

魔鏡號係咪阿火13:15?

柒到差唔多可以變成新手搶劫教學 (錯誤示範)

巴打睇埋啲咁癲嘅V

嘔吐ASMR

咁撚痴線

猜完包剪揼可以訓

呢個有齊屎尿屁ASMR

見到個preview都覺得恐怖

唔敢㩒入去聽

SM系vtuber
唔啱我

唔知羊定貓收台先呢

癡撚線灌水灌到嘔一次都鳩縮
仲玩咁多次

見到就想問
天使張相係咪仲喺度

啲人係點知astel咩情況轉台去睇

點解可以嘔到高潮

阿祭玩dlc

立Flag

係

記得百物語入面有出場 個個講鬼故 佢就玩嘔心嘢

睇一眼就熄

id 啲互動幾正

真係去到終圈又多番啲人

直接叫Astel做Yagoo

得閒望兩眼 戰況緊張就留係度

頭先仲有七隊真係好撚多人

仲唔係amd問題?

完左睇翻Playbroad應該好精彩

睇到終圈咁緊張無人走咪越黎越多人
同理打完一場d人唔睇走 加入既人唔夠走既人多咪越黎越少人囉

共享老婆系統

依家突然又得返八隊

黃雀

唔緊要啊爭196

可以一鋪上

3分鐘無人講野，差啲係動漫台搵唔到呢個post

YAGOO[本物]

連v水尾

朗讀果時有小小姉森味

又過咗和平嘅一日

公主

其實Luna都算係咁
雖然睇佢學會睇到中風
但最尾都用到咁多adjective 懷疑都係扮廢

+52

爭唔夠150

Astel會唔會升到

點會升唔到

遮住個分

贏一場滿頭

今晚升硬啦
佢玩Crypto 真係好穩，仲好睇過佢玩Octane

比觀眾估

Lstar世一

其實計到

玩飛機就戰術味高
玩octane就可以睇佢d癲狗aim

大亂鬥

初期Rushia唱歌好聽到

亡靈真係op

初期Rushia清楚到
l2d個表情都唔同

清楚露

羊早過貓收

原來咁早期就用過地聲唱歌
雖然台詞部分仲係維持住清楚露

係咁俾老師玩返轉頭

鴨諗唔到做咩好叫鴨友諗

OO君

重睇緊Bloom, 17號就完了
想重睇嘅巴打記得睇多幾次

9隊

今日阿船唱end of the world同stable staple
巧開森

阿狗依家先醒，會唔會開台呢

臭腳日都引唔到阿心出嚟

好正老師好識玩

年半無食過m記

三方勢力 Collab!

ame仲敢唔敢串隊友廢

Stfu

suxk my dixk

Collab 從來唔串人 , 我估你應該好少睇佢直播

上次35又係咁 反客為主

Astel咁樣反cup

食雞

差16分

+202 就大師

爭16 肯龜啲就上硬

你有無睇過佢打apex

佢講過同前輩collab會忍口
你有無睇過佢直播

快點跌我

忍口咁撚易臭雞就唔係臭雞啦
你估toxic gamer話變就變？

btw都係講笑咁講啫 你係要包拗頸就無癮啦

astel係咪話地震

地震都cut左巨人

仲差少少

Twitter個個起晒身

原來水都仲排緊rank

當初pakael差7分上大師
結果最後要打多11個鐘先上一到

今場加分，應該收得台

幻象居然有用
隱身敵人面前硬救

牙水就上master喇
夸宝愈反愈強

救完走到都幾好彩

我水超強
反水可以返屋企洗洗睡

Reid又係差廿幾上
結果幾乎跌落d2

牙水平時都咁多負皮？

連V仔全部都係賤種狗

夜媽媽咁搶口都冇人同你嘈架喎

你以為人地啲EQ好似臭雞咁低咩
大家都知Ame同人Collab變清楚mode
真係想像唔到佢會串自己友 仲要唔熟

好刺激

Ame玩得都預左佢地唔勁架啦
但失言可能點都有，但一定唔會好似隻雞咁樣姐

差少少

好撚勁咁都第二

差4

差1分

4分

差4分

舞衣上場本音都出埋黎

好耐無見到兔同其他人玩

應該係啲大陸網軍妒忌我水

黑仔俾人爆頭

希望仲有士氣

是但啦

就算屈臣真係串咩嚕，

咩嚕都唔知屈臣講乜啦

Mel英文算叫唔差，可能點都聽得明啲啲
但打機講錯野人知常情都無咩野

有機

我的夸宝不可能這麼可愛

差32
宜家3 kill point 就咁龜應該要排到3名內

燈死左

黑底著白衫藍到仆街水

會長好多之前轉私人o既片都翻番o黎
人龍森釣魚都有

啱啱連登死咗？

終於Master

應該係？
頭先上唔到

Twitter好多腿

佢影片最尾話乜乜歡迎點進本片支援佢地？咩咩吃到廣告就係對佢地支持？

字面意思
叫你click入去睇本人啲片

我仲以為佢想講乜
直接講下方有原片連結，歡迎點擊咪得

同RBC Minecraft

Ame又唔係第一次同佢哋打apex
次次都見到Ame打街場串嘴
Collab就怕怕醜醜

基本上得雞先會對前輩唔尊重嘅姐

平時就stfu bitch
collab就haha good nice try

除咗同en單獨collab
真係冇見過ame當面笑鳩隊友
條友明顯淨係睇過幾條clips 就係到鳩up

不過今場有阿喪翻譯
希望唔會尷到好似拆彈嗰次咁

唔知係咪關船長事
今朝去amazon睇鬆弛熊水冇哂貨

帶新手 心態唔同嘅

華生啲尷尬笑好正

Astel咁快有clip

毒撚係人前係靜啲乖啲

想問一下holoive啲會員係咪唔同地區收費有唔同？之前喺香港訂死神最平嗰一個淨係25hkd個月，但係轉左去英國之後就要4.99英鎊一個月，想問吓有咩解決方法？唔係每個月貴咗一倍有啲頂唔順

計你一開個區

moona果然唔會令人失望

即係如果我用VPN轉返香港開，之後就都係收返$20個月？

笑死

有聲呀

我啱啱訓醒

阿座呢張好有feel

唔該晒巴打

變左睇個胸

母女

奶佢張櫈都會被原諒
喊咗

大小姐今日上聲樂課？

Astel master

我都見到簡體

應該係
睇佢會唔會興起上完就開歌回

原來支那人畫架

好撚顛

出聲講水龍敬好飲係

攤到凍曬先講
Pr識野

呢啲基本啦下話

Cover邊有基本

真
家陣變左笠水龍比人屌之餘佢又將傷害減到最低

鯊咩講日文好得意

乜都唔講先係最強pr

等大家自由想像

你睇下烏頭
依家咩事都冇

其實單野家陣就係睇純粹得笠水龍定成班都唔做姐

琴晚笑完睇熟肉又笑多次

真

cover今次竟然有關公，咁虹社呢

鬧老師笨蛋個下好好笑

Feel到兔仔真係驚

佢呢單點都要出聲架

老師識玩

另類虐兔法，以本虐兔

一玩返mc有即時collab真係好正
永遠都唔知發生咩事

今個禮拜的小劇場

驚到

太耐無玩唔知

唔識日文
係咪姐係同笠水龍敬拆掂左？

holo alt 個漫畫收皮好似係

搵新畫師唔得？
不過算啦 短篇故事不如拍片
長篇故事又難寫

到底下次要俾BORA幾多分好

定係比佢賣左嘅隊友比佢

又係最少要master

又話彩虹素人多冇資料嘅

一個二個都上MASTER 個比賽計分制度就黎崩壞

今次已經俾左MASTER分佢
10分 女性-2=8分
已經無俾佢唔係日文母語-多2分

宗谷一路叫自己catfish但唔知係解鯰魚

琴晚

老師把聲好仁

又幾岩feel

同一個老豆

今晚9點

所以明治究竟係金魚定lamy

一定會搵喇
漫畫成本遠低過拍片

大小姐

應該只係笠水龍個漫畫收皮

句野似係漫畫收皮喎

咁得漫畫計劃而家公開既得笠水龍一個姐

其實乜都冇講

真係甜到癲

兔真係好撚得意

係
個公告得兩點
漫畫唔公開
會有足夠補償比返作者

Cover仲會禁厚面皮搵多個咩

第一條tweet只係講關於水龍敬嘅事 有關事情無可奈可postpone
但到底係成個漫畫化postpone定剩係水龍敬負責嗰Part唔知

搵多個都叫厚面皮？

漫畫化搵多幾個有乜特別

烤肉支援

喺其他人眼中的確係水龍敬嘅錯 但係成件事敢樣沉默處理 應該冇乜繪師會敢同Cover合作喎

突發

俾個下台階俾火雞啫
身為前輩見到個後輩喊晒口咁話唔理佢
咪俾啲野佢搞下lo
佢上唔上水玩就一回事吖

心心眼
好仁

商業問題點解要公開講

睇N支A d飛機文睇太多?

咪水龍敬嘅錯囉

今朝睇熟肉確認左，真係叫佢黎起野

會咩
家陣成件事剩係知笠水龍敬無啦啦係twitter爆氣
究竟係有一邊出錯定純粹溝通失誤都唔知

FBI is watching u

我估就算係免費都大把人仆住去做, 賺名氣都夠

新企劃

畫師呢行競爭大
點都有人會接

其實搞到咁大件事，冷處理先係最好嘅方面
繼續講就繼續燒
而且嗰陣主要都係水龍敬比人燒
靜啲咪算對佢好

兔數晒兔建, 連446都搞掂, 之後先有人問兔"咁臭雞呢"
佢先話"係喎佢之前好似入過JP ser, 唔知會唔會再嚟喎"
跟住先加塊牌喺拉麵店隔離

446係外判，合作夥伴黎
唔係直屬下屬
pekora有講過隨時都可以整，仲話會幫手起麵店

呢個真免費都大把人仆去做啦
食holo名氣都fatfat

冇乜繪師會敢同Cover合作

又係nico

HAL撞到TSM

團長應該無啵不過想睇團長入左兔田，火公開係mc吃醋mc

mc就係想睇黎d

點會贏姐
你諗下啦、佢唔咁做就下個v又要食炸彈
更何況對上個次係鴨食，兔仔同鴨本身交情都算係咁，所以佢咁做先岩
佢唔咁做就下個受罪

nico到依家都未執柒證明架仔真係好守舊

佢地nico有個會，定時吸下新會員

指緊嗰個漫畫 但係為名聲就另計啦 應該都有好多人會衝去合作

我諗好架啦

Job嚟啫 價錢啱就埋位啦

應該係streamer唔係職業

你知唔知班日本人係讚cover同笠水龍斷鑬多過屌
笠水龍有問題係日本圈主流意見

應該有堆傾好左工商咁做

早排連rogue都撞到

點會唔敢
Cover點閪都叫做有名氣企業
幫佢畫自己點都有加成
實例：ame老母同泉彩

笠水龍果種畫風同故事，我真係諗唔透點解ALT搵佢
重要做第一炮

其實我都覺外交性質多
雖然都尷尷地 唔同ser又搞呢搞露

唔係船長一定唔會搵佢

隻雞尷好過班fd尷啦

咪係

你未當兔求其up兩句hea佢

上堂啦

牙團話英文堂連埋讀SC時間太長, 要另外起個STREAM讀

佢性格好難放低架
佢死都要玩鍊金工房就知咩料啦
真係以為自己野兔就做到rpg都有好效果咩

根本就係

燈佢搵moona 會長collab容易過阿水meme review掛

加上本身單野就變左2邊都比人燒
係笠水龍個影響仲大過cover咁解、cover最多咪叫難搵人同個漫畫出唔到
但過多排咪又會有人去幫佢畫

我諗起比村畫果部SAO外傳

咁樣同講冇乜公司會敢搵holo工商差唔多

不如試下唔好燈
真係唔想隻雞痴過黎呢

呢個一定

如果有兔建collab，會長出席臭雞又夠膽去我就join埋臭雞member

我估全部都係兔仔goods

字面睇咪cover認錯囉
但實際上佢咁做認完低威，比人覺得之後會再改善下、笠水龍就繼續笠水咁解炸嘛

真
我都想咁做

又虐

其實無，係隻雞單方面問題

推兔唔虐兔咁推黎做咩

其實我睇返cover之前既post都從來冇提及過水龍敬個名 去到今日個post都只係講「個個作家」
只係大家見到熟悉既畫風就知係佢黎
但水龍敬爆氣個日就講哂d商業合作既野出黎
就算冇支那人點火佢都係on9個個

cover on9都肯定有人想畫

Lamy背叛左禾禾要YT睇

其實字面上都無認錯，純粹比左個下台階笠水龍
講到尾就係只係話傾唔埋取消左個漫畫，會比足補償，完

揾pochi畫, 一定好睇過水龍敬先
同cover又合作開

船長提過係笠水龍畫嘅
但問題係佢咁樣無啦啦發老脾咪佢7囉

揾ina畫仲有gimmick啦
雖然插畫同漫畫差好遠

Cover 想搵人畫大把人爭住去啦

pochi

cls, 呢到有人幫笠水敬講說話？？？

anyone but 水龍敬啦

會長都去左上英文堂

點解佢都要上

Lamy = 牧場廢人

佢地其實有冇講過話點解要del哂之前啲live 同休咁耐?

三家姐同mio果件

搵佢畫六期生人設

Ina ringfit

佢幫人上堂就差唔多

鬼佬黎香港都要學下D港式英文啦

金髮廢人組

露營2期

簽名抹布

rbc azki minecraft

呢件係外國著真係冇問題
認真

有沒人覺得holo alt會爛尾

仲有得賣嘅都冇乜選擇
自己睇

符文工廠都未玩

呢件係頹啫 未到羞恥嗰種

團長話唔會再讀英文SC, 或者可能查哂D 英文先再讀

因為鬼佬寫d 成人英文俾團長讀, 團長好驚俾 Youtube/Cover Ban

星街同心心個件都唔錯

我覺得難啦

最勁係點解可以玩隻垃圾玩咁耐
見平民遊戲果邊少有屌到隻game唔買都得

會長應該真係好開心
尋日見完阿媽今日又同天使食飯

講真業界最唔缺就係漫畫家

玩穿個party

聽佢講評價遊戲死得

又係D撚屌
好彩有google translate轉做日文

死鬼佬又迫害禾銀

erogaki

東堂巴打

唔會睇平民遊戲，唔清楚

仲有人睇平民

啱啱睇咗想講其實有幾多都著到出街
最想買兔 不過佢個件出街有啲忟手

請唔難
成件事做好就難

就算唔講平民遊戲，隻game比人屌到製作人出黎道歉話會整好佢

遲到
CHATROOM班人係到幻覺實況

成個企劃勁空泛

因為佢只係開左個頭畫餅
bloom果日都講左9月先有消息

wtf is this? niconico?

點解會到時整個holo universe屌打曬所有箱

屌
笑撚死

吊下木狗胃口先有得長做長有

比村正常D

是

希望阿鴨

會長係咪過幾日 drawing
好想睇

有スバルーナ

未姐係解迷game

吓

咁講應該有公主份

驚佢變JL
Cover高層同華納差唔多on9

我估Mel

ON9妹都可能有份

洗唔洗比錢架

放心
一定要

番組情報
2021年3月20日 （土）19時～

※21時頃からプレミアム会員限定コーナーがございます。

真人版電影真係食咗屎
話說DC動畫電影反而幾好睇

ぶいすぽ運営 人数増えてるのが怖くなってきた
運営都係CHATROOM到出現
叫佢起身未

左邊有個A字
恐龍係遠古生物
遠古時期都有鯊魚
唔通

睇落似後半付費

Virtual Youtubers討論區 (602)

彩虹咪已經係dc囉ww

holo本身join左niconico個濕鳩付費會員plan

唔洗比nico呃錢

垃圾

通靈王

專業傳心師

Haachama cooking

動物傳心師

想食

只有公主本人，公主爸媽同鴨仔先有得食

Matsuri

叫老豆幫手咪得

團長: 營運喺唔喺度呀? 我要Bikini呀

雞:計畫通

wadiu

比連V講得多，覺得Kiara 呢段clip 好無禮貌

直女祭搵男人啦

變的是你的腦子.jpg

你個名

醒了

下

Cls

岩岩起身aim都唔練下就打rank

冇聲嘅

咁其實呢段都唔算冇禮貌嘅

真人版睇到燥啦

褲已除

今場拎到champ 就返去瞓覺

1100

開波無耐係咁上緊

1200

anti

好笑嘅係佢以為自己有特權

係
佢呢段其實冇offend到人或者冇禮貌
係覺得自己有藉口去姐

講下姐 又唔好咁敏感
口氣唔似自大到咁

Moona Ollie Ame minecraft collabo
應該會嘈撚到癲

Ina同死神其實都好勁
基本上Holomyth全部人本身都好撚勁

華生對野畫到成個團長咁

歡迎加入Luknight 大家庭

moona會玩到一半除Bra

鬼佬認知 牙梅一向都係隱藏巨乳

公主好得意
明明學得咁慢
但都好中意講

話說牙狗開歌回咁大件事冇人講?

公主好似含住舊石仔練英文

幾點？

我諗Ina 死神都有份參與嘅
但做主力會過勞死

冇人講......谷鳩氣

water = rawter

尋晚阿火安全駕駛
我記得miko視角舉槍之後仲有舉中指

幫緊你幫緊你

仲好中意講粗口

twitter未改名wo
都係22 or 23架啦

咁要聽下

Apex個個個時除左jp 其他地方時間閪到

叫會長教公主phonics啦
公主根本唔知發音原理

華生個op

Water

夠可愛就冇所謂啦

正

牙狗以前出tweet就真係一句22 or 23就算, 有D新參可能真係5GJM9
近排反省左, 會acc改名打埋時間方便觀眾

牙狗會限又多左, 合作又多左, 2021既佢好上心

Ame今日應該通頂，佢好似在西岸

學語言識講粗口好事黎

耐狗歌回

睇返笠水龍單野、真係好想講cover啲狗屎運真係好好

唔好運都發展唔到咁，每個月都炎上又死唔去，的v個個都可以自己搞掂